華倫西亞係咪傻撚咗隊長都賣埋比維拉利爾

賣完Ferran Torres之後連賣Parejo Coquelin 比維拉利爾 嗰件林添福淨係想賺錢咩都唔理

又抹黑Garay

西甲球會啲主席肉酸開

依條友幾勁架wor

幾年嚟都係佢carry華西條中場,無咗佢唔知邊個識傳波

黃潛同華倫好似係同省敵人

人地想跟愛sir學嘢

林榮福淨係識睇錢 上年要人放棄國王盃 專心歐戰賺多啲錢
Marcelino拎咗冠軍即刻炒鳩人

之前洗大錢但無成績
咪搞到好似以前列斯聯咁

聽講0轉會費

free transfer, 唔係賣

後面個armband

痴撚線

佢個女都幾癲

Parejo其實好普通料，高基連更加，順勢重組華倫好過

Torres: 早知唔走

兩個城好計
1個鐘車程左右

啲中國人真係痴撚線唔怪得去到邊都人見人憎以為錢大曬唔緊要仲要大大聲講出嚟

Ferran Torres like this

加速師

有睇就知parejo係華西幾重要

上季拎左西班牙盃
今年歐聯16強
歐聯出線仲要小組第一
都叫有啲成績
唔明點解下季一無歐戰踢賣曬啲人
唔打算翻身?

其實成班球員都唔妥班主

新加坡人嚟 不過佢個女真係黑人憎 成日炫富又大搖大擺捧曼聯

好似華倫西亞班主開始財困